引以為傲嘅嘢

一直以來引以為傲的事，
原來係其他人心目中自己做得好差，
覺得自己一文不值，
好失落，
有冇其他人如果咁嘅事⋯

唔比較咪得lor

關你咩事

我唔係比較，
而係我客人比我嘅評價

咁咪慢慢成長lor
我第一次交貨直接俾人話樣衰
（好彩照收貨）
宜家做大100倍規模，算唔錯
要時間同心機嘅
遇到好嘅師傅、同事係福
多點累積，多點反省同埋有時要放過自己

多謝師兄，明白自己的不足，其實都係好事